
                      Sorprendentemente, la secuela de la clásica película de ciencia ficción de acción opta por dejar de seguir a nuestro hombre Dutch en sus nuevas aventuras contra esta amenaza de cazadores alienígenas y, en cambio, opta por centrarse en una nueva serie de personajes. Y en lugar de continuar su viaje hacia las selvas de América Central, se concentra en la ciudad. El centro de la ciudad. El crimen del interior de la ciudad. La pandilla asolada por el crimen del centro de la ciudad. La jungla de hormigón si quieres. Si no obtiene el simbolismo, no se preocupe, "Predator 2" lo golpea en la cabeza con el mensaje de que este es un nuevo tipo de jungla. Una jungla de hormigón. "Predator 2" es tristemente una película ruidosa, fea e irritante que no hace mucho para diferenciarse de otras películas de su clase.
        
            